{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050677",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 펜션블루웨일"
    },
    "text": "遅い時間には高声放歌は控えていただき、ベッドで飲食物を摂取してはいけません。 退室時、飲食物とリサイクルゴミは指定された場所に分けて捨てなければならず、使用したキッチン器具は洗浄しなければなりません。 保護者が同伴しない未成年者は入室できず、施設物を毀損した場合、原状復旧及び賠償措置を取ることができます。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、外出時に貴重品を必ず持参してください。 周辺は海と山に囲まれており害虫防疫をしていますが、完璧な遮断は難しいです。 入室は15時、退室は11時と決まっており、送迎サービスは受け付けておりません。 バーベキューグリルのご利用には追加料金が発生し、客室ごとに個別バーベキューが可能で、使用時間は入室から22時までです。 乳幼児は追加料金が発生し、愛犬の同伴はできません。 その他、個別プールがあり、駐車は1階に無料で可能で、安全施設が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室できる時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時です。"
        },
        {
            "question": "退室しなければならない時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用には追加料金が発生します。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "乳幼児の同伴には追加料金が発生します。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内でキッチン器具の洗浄は必要ですか？",
            "answer": "はい、退室時に使用したキッチン器具は洗浄していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で飲食物を摂取しても良いですか？",
            "answer": "いいえ、ベッドで飲食物を摂取することはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時に貴重品は持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、外出時には貴重品を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "ベッドで高声放歌をしても良いですか？",
            "answer": "遅い時間には高声放歌は控えていただくようお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺には害虫防疫がされていますか？",
            "answer": "周辺は海と山に囲まれており害虫防疫をしていますが、完璧な遮断は難しいです。"
        },
        {
            "question": "保護者が同伴しない未成年者は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保護者が同伴しない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "使用済みのキッチン器具はどうすればいいですか？",
            "answer": "退室時に使用したキッチン器具は洗浄して指定された場所に分けて捨ててください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は1階に無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "安全施設は完備されていますか？",
            "answer": "はい、安全施設は完備されています。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用はできますか？",
            "answer": "はい、個別プールの利用が可能です。詳細はお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 554
    }
}